====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Nationale N° 5 serait ainsi doublée sur toute sa longueur dans la traversée des Communes de la Banlieue Est de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

